[倉鼠] 倉鼠隻眼皮紅左，應該點做？

倉鼠隻眼皮紅左
上網睇話可能熱氣/生瘡
有無人知咩事？
洗唔洗帶佢睇醫生
圖：

帶左先

屯門區有咩獸醫介紹

打得飛機多姐，抖兩日冇事

help

買d益生菌佢食下

一定要快唔好拖

有散賣你問下買兩包

唔熟唔敢介紹比你

我之前用生理鹽水 幫佢清潔隻眼 洗咗兩日就冇事

暫時唔好用木槺/紙棉
用乾淨廚房抺手紙墊底

維多利dr.gerry 聲稱係識醫小動物 我睇過兔仔 其他醫生就不了 眼皮紅左唔係咩大問題 可以試下睇佢 或者岀遠少少 睇深水埗楓樹

吹沙入眼啫

剛剛睇完佢，開左眼藥水俾鼠滴